我男朋友好黑人憎

我唔開心 屌鬼 喊 想人氹 想人安慰
然後佢又話大壓力又話唔開心又要自己冷靜
屌你老母 咁我姐係永遠唔會係唔開心個陣有人理
永遠都要等佢又冷靜完乜乜柒柒
屌！

死港女

pm我同你傾下

希望你唔開心 然後你女朋友都唔開心 佢要冷靜下然後由得你死啦

如果佢愛你 就會行動
我ex都唔會氹我 最後佢話攰 所以分手

咁樣都幾唔公平 激嬲人 然後自己反將一軍x

你好痛 你想喊 我都一樣

唔想為你付出時間呀
你好煩呀

啱呀 我喊我嬲 佢都去打機 無理我

佢唔係 佢係覺得自己比人捉到錯處 自己比人屌 好慘

分手啦

我都唔撚明點解女人唔開心要人氹
自己靜下諗下野唔得㗎咩
諗通咗咪唔會唔開心囉
唔係話唔鍾意氹
但係我屌
氹極都氹唔掂我都攰啦
仲要一下唔小心氹氹下踩親你條尾
原本我心情好地地
都氹撚到㷫又情緒波動
等你冷靜啲先氹唔好咩

女人天生心理脆弱

女人嬲嗰陣就係想有人陪住自己，聽吓佢吐苦水
男人嬲嗰陣就係將自己收埋一二邊，冷靜完先再討論
所以先會出現咁嘅情況出現 樓主唯有喺平時冷靜嗰陣同男朋友傾吓

臭西港女有情緒病最鍾意第一時間拖埋身邊既人一齊唔開心

唔開心先想你氹下啫 自己冷靜完仲洗你氹？

Exact7ly講哂我想講嘅野
然後啲辯護撚又扮睇唔到

姐係 唔洗嬲緊 唔開心緊 唔洗人安慰 自己好
咁要個男朋友黎罷撚呀 我咩都自己搞掂
次次倒轉頭都係變左佢唔開心

喊你老母臭閪咩

分手囉 屌你老母

你呢種女人真係煩撚到脫肛

姐係 嬲緊 唔開心緊 唔洗人安慰 自己好
咁要個男朋友黎罷撚呀 我咩都自己搞掂

次次倒轉頭都係變左佢唔開心

要男朋友係用黎安慰你
你唔開心就要安慰你
佢連唔開心想自己冷靜下就上黎開po
搵過個囉
搵個當你你太陽咁圍住你轉既
還掂你都咁自我中心

你到底係咪智障
其實女朋友唔開心 想男朋友安慰就係港女 就係自我中心
點得出呢個結論？

你地想屌條女 就係合理
女朋友要黎屌 唔比你地屌又上黎開po
搵過個囉 還掂你都咁自我中心

我支持你嫁
搵過個 各取所需既
你比佢屌
佢又會安慰你既 咁咪夾囉

你這是否經常發生

一睇就知自我中心到爆 抵撚死啦呢d女🤣🤣

拍拖到底係兩個互相鍾意嘅人相處，定係為左有人陪有人氹？
你唔開心，如果件事對方有責任，佢同你一齊解決係合理，但男人都唔一定會氹，係會理性討論
而如果件事唔關佢事，佢的確冇義務填補你內心空虛嗰部分，咁冇拍拖嗰陣你自己一個係咪生存唔到？

其實話「自己一個解決問題要拍拖嚟做乜」，呢句說話係自私同將自己價值觀套喺人身上
男女處理情緒方式本身就唔同，可能佢唔開心想自己解決，唔想放負影響埋你，咁唔通佢又諗「我女朋友唔識體諒我，我拍拖為乜？」

自己都冇能力管理好自己情緒，點去要求人地好好同你相處？

好明顯樓主要既係一個出氣袋啦
係到屌人唔理佢感受既另一邊廂
自己又唔理人感受
你放負係會搞到人㗎
特別係你男朋友如果真係愛你
會搞到佢食唔安坐唔樂
係呢啲影響下仲氹你
真係情緒病都谷出黎
然而啲女人又唔識自己吞咗啖氣
呢啲咪唔撚成熟囉

好撚中肯

放負會搞到人架 都講得出
伴侶唔係要一齊跨越困難同分享悲歡？
定我同你價值觀唔同呀
仲要我吞左啖氣係做乜野 我連最親既人都唔可以訴苦
都幾有趣

Why not both
我淨係講左我地既一面
你地就係咁做結論都on99
你又知我地冇相處 想人氹呢個係其中一部分姐
你識條女都想有人陪/有時扑野/有時聽你講心事 etc.
咁我其中一點係想人氹 有咩問題
點樣得出一個結論係= 要個人淨係想人氹 呢呢路路
你問下100個女仔99個都要人氹
咁又同佢理性分析你一個人係咪又過唔到呀
屌？ 唔知你係到講乜撚野 拍拖係咁樣？
唔互相氹下 點過人世呀
有情緒都要收埋收埋 （仲要我冇提過次數 可能係一年一次半次唔開心） 我又要自己搞掂 唔自己搞掂=港女

咁你肯講全面啲未啊
係咪要氹你講啊

我冇話你港女，你唔洗起晒綱發晒老脾
我而家係就你講嘅內容俾意見，你的而且確係話做女朋友想要男朋友氹，而且覺得男朋友要你處理好自己情緒先傾，搞到你唔知拍拖為乜

我都係絲，冇錯女人係鍾意人氹，但我更加知道情緒嘅嘢，你俾嘅咩對方對方未俾返咩你囉
點解人地男友肯氹自己女朋友，係因為唔開心都唔等於要成個怨婦咁喺度放負

我唔開心心平氣和咁同男朋友講佢都會氹，你不如檢討下自己先啦
好地地討論唔得嘅，係要喺度屌撚晒鬼起晒綱同人拗，我係你男朋友都頂你唔撚順啦

仲有我識條仔就唔係為左有人陪/有時扑野/有時聽我講心事嘅，係因為我鍾意佢想同佢一齊，就係咁簡單
定係你覺得你條仔剩係為左以上幾個功能同你拍拖？

支持你呀絲打
咁你地起埋一齊就得
唔洗出街 唔洗sharing 唔洗溝通 唔洗甜蜜
你地一齊會做咩架 一齊眼望望就算
定你唔開心 佢哦你一聲 你都OK?

唔覺得係功能 反而係一種需要
你會希望佢做到一d野
我唔會要求陌生人去理解我
但我會希望另一半會

同埋你講緊咩呀？
「我唔開心 我男朋友會氹」
咁咪姐係你男朋友做左你既需要
同埋你邊到見到我同男朋友係成個怨婦咁
我淨係講左一句 我唔開心 屌鬼 男朋友又話自己唔開心要冷靜下 唔會理我
可能我淨係講左一句 可能我淨係陳述左一件事情 佢就咁樣呢
其實你點解可以得出呢d結論 講自己係絲就好似好理解
其實你只係特顯自己「心平氣和」 我就「怨婦」你就係高尚愛情 一齊就得 我就係「功能」

正確 我覺得2個人係埋一齊
係因為鍾意大家
而唔要想求安慰 出火....點點點
如果兩個人 真心鍾意大家
呢d問題 一定可以自己解決到

分手囉

呢啲咪成熟理性女友囉樓主

鐘意你就會肯氹你
鐘意你就會點點點
你地講緊step one姐
而家問題就係呢個位磨合緊
講咁多 鐘意 咪又要有行動去做
功咩能

點解我想安慰人但無對象可以去關心。

我ex都係咁 好自私...

如果每次都係咁
佢只不過係用想冷靜下呢個借口避開你
唔想嘥時間喺你身上 寧願去打機
分手啦 唔好被呢啲垃圾拖累自己

好似同你只係過到開心 但過唔到唔開心
因為你一唔開心 佢就會逃避 然後話要冷靜
冷靜完就出黎返 我既唔開心又係自己食晒

講緊乜鳩
根本樓主就自己賴落去「男朋友使唔使氹女朋友」到
而家講緊係你唔開心佢又唔開心時點解要氹左你先啊
你特權啲定佢唔比唔開心唔可以自己處理左自己負面情緒先啊？
淨係搵啲有利自己嘅野嚟講

即係你唔開心=要人哄要人安慰
你條仔唔爽=佢一定要安慰你哄你

港女

你如果真係覺得咁有問題咪分手囉
係埋一齊係睇包唔包容到對方
唔係試圖去改變對方思維
佢為你改佢好愛你應該珍惜
佢唔改係正常因爲對錯只係觀點問題
無錯點解要改
我鍾意一個人我係可以你眼望我眼一日
都幾平淡幸福啊
老夫老妻唔通又要有你所謂既功能維繫

佢唔開心 係因為我同佢講d唔開心既野
唔係佢本身唔開心

你覺得自己嗰啲先叫正常需要，你開心未得囉
反正你男朋友做唔到你要求就叫黑人憎，其他女人唔buy你就叫自命高尚愛情，咁呢個世界都冇野大到你架啦
你未繼續匿喺自己個世界得你一個大撚晒，唔洗反省囉，就算你男朋友走都係佢唔識珍惜你啫唔抵可憐架，佢走寶添呀

我冇講功能呀 唔好意思
但我覺得老夫老妻都需要分擔唔開心/分享快樂
你眼望我眼只係其中一環

咁咪分手囉呢個世界乜人都有
係有人唔識安慰人
你接受唔到唔係佢錯

我真係覺得我唔開心然後佢打機唔理我 係黑人憎呀
你OK 你成熟你叻囉 呀 不過你男朋友會氹你 所以你先咁講
因為你只係企係你自己個邊 「我男朋友會」而對方就係「你唔反省你自己」
同理心呢？

佢話大壓力話唔開心想人體諒下 安慰下

屌你老母點知你又唔開心 又屌鬼 又喊 又話要人氹 想人安慰

咁你姐係永遠唔會係佢煩惱個陣幫到佢仲要加樣野煩
永遠都要應酬你先
屌！

將心比心啦 兩個人相處

錯晒timeline

以為全世界得自己有煩惱好撚慘
其他人就唔會有 仲要屌鬼
將心比己啦

同意 所以係冇事發生
過左就算 只係呢個行為對我黎講係黑人憎

我男朋友係唔識氹人，佢會咁做唔係我要求，係透過溝通，仲有我唔開心唔會屌鬼，唔會開post話佢乞人憎形成嘅結果
係相處慢慢令佢會氹我，唔係佢一出世就會咁做

要人氹之前問下自己有冇做好女朋友角色先，唔係單方面要人做好男友職責，我由頭到尾都係講緊呢樣嘢

同理心？你要求我對你有同理心，不如你學下用喺你男朋友身上先啦

其實就唔係天生既
大部分都係社會既渲染
主張男性應該要有咩表現
而女性既角色又應該有咩表現
通過成長過程上既其他角色再教出黎
你如果做個實驗
一對男女又細到大環境樣樣一樣
我就唔相有一方心理脆弱啲
我淨係知女人知性天心弱

屌你老母閪

咁就收嗲啦煩閪，日日幾百樣野要處理喺度嘈嘈閉，小朋友？

stereotyped much huh?

係咁 你有難啊 咁你自己過咯 佢都係咁講 佢話我自己都係咁過㗎啦

唔鍾意你囉，你好煩
利申 你男友

其實你都係想有人認同你，數臭你男朋友真係黑人憎？你喺度想拗贏位絲打都無用架啵
你有無好好了解過點解男朋友情願打機都唔氹你先 因為唔愛你？因為你無理取鬧？定真係賤男唔理你感受先？

好似我男朋友喺我唔開心時都會氹我
但係覺得我無理取鬧既話都唔會縱容我
之後咪令我學識點樣控制自己既脾氣
點表達會令對方舒服，咁對方咪自然樂意氹
而一切一切都係靠大家最後冷靜、好好溝通去磨合去學習，唔係一句屌佢唔肯氹屌佢黑人憎
另一半係應該同你「分擔」情緒，但唔係「硬食」脾氣架

陶瓷嘩嘩應該係感情台第二高質user

第一係咪你

係

其實兩個人一齊 係要不停學習成長 如果你地一齊係會搞lum對方 負面情緒仲多過單身嘅時候 溝通過又唔掂 不如分手啦
要搞清楚自己拍拖嘅原因 係想一齊之後 比 自己一個嘅生活過得更好 但唔代表 要靠對方黎令你生活更加好